連登仔點解唔認自己係中國人

中二病，唔認懶有型

國家對我地都唔錯，大家都是一家人

唔係點認呀

( Show Blocked User - 黃仔 )

你食屎啦

係囉

中共比屎我地食真係好偉大

we are chinese

是的

我係有中二病呀，咁關咩中國人事？

唔係有國家照顧住我地，香港晨早冧咗啦

因為我真係唔撚係

we are hongkongese
go back your own chi na

真心膠

香港咪即係中國囉
英文又唔係好 扮哂蟹

不認不認還需認

我地無中國身份証
我地返中國要出入境

鬼佬問where are you from,
we are from hong kong

屌你老母

china china china

咪係lo

不過你話中共對我地好我屌你老母先

讀緊asso想升U

LIHKG @ Android

樓主人才黎架喎

讀完可以食老綜

認左有冇閪屌？

Show Blocked User - 黃仔

因為真係無人係中國人

Fuck off, chink!

班中國人明明就係非洲黎，仲叫自己炎黃子孫，中二病

最撚on9 係， 因為你唔同意個政權，唔同意其他地域o既人民行為及質素，所以唔認係中國人。

咁如果全中國13億都話自己係香港人，咁你地咪要認做太空人？

跟本種族，文化傳統等等，香港的確係中國人，呢o的跟是否大中華膠，或港不港共了無關係。 你可以話香港人文化先係高質素中國人血統。掉返轉，邊撚知話係中國人就要同意，接受幾十年來被文革洗腦o既質素同政權？ 作為一個香港人都唔敢肯定自己o既文化來源同質素，一味只係想逃避同畫清界線，點撚樣証明自己先係優質？

中國人3個字本來就係香港人應有o既身份
大家都係講漢語寫中文字。
如果你見到隻蝗，做埋o的on9 嘔心野，應該大大力屌柒佢咪撚影衰中國人，搞臭埋自己個朵，咁先係頂天立地夠霸氣！

張出世紙有個皇冠係到
有本䕶照係都有皇冠

又真係駁唔到

首先多謝樓主一番好意 , 中國現今已經成為世上首屈一指既強國作為中國人真係一件好光榮既事 , 但係如同你地中國人一句說話"做人要飲水思源"我作為一個係英國地方出世 , 係英國地方長大 , 接受英國教育 , 手持英國國民護照既人實在唔能夠數典忘英 , 所以中國人呢份殊榮本人無福消受

美國人是否英國人

屌你老母啦

唉英國人返黎香港啦

一個另起爐灶，一個係交還治權，兩樣野黎

我認我係中國人，一見到啲支那人就屌7佢

內鬥係中國人一個永世不滅既特徵，就好似連登仔唔認中國人一鳩樣

國人又好 香港人都好 別分那麼細

五千年的風和雨啊 藏了多少夢
黃色的臉黑色的眼 不變是笑容
八千里山川河嶽 像是一首歌
不論你來自何方 將去向何處

一樣的淚 一樣的痛 曾經的苦難 我們留在心中
一樣的血 一樣的種 未來還有夢 我們一起開拓
手牽著手不分你我 昂首向前走

讓世界知道我們都是中國人

香港有不同人種，華裔香港人！

五毛冚家鏟

樓主咪咁撚樣啦屌

冇錯，你攞得出中國身份證明就可以認。攞唔出又要扮認中國人。

你睇下張身分證後面個徽寫咩啦

中國？
中華民國定中華人民共和國丫
你想我認邊個

應該自豪又中又英，我係中英人

認乜鬼中國人丫,你幾時見過窮撚爛鬼夠膽同全世界講我係中國人? 因為會自卑囉...

作為中國人嘅榮譽
我受唔起喎

請問匪國當年被禁運，邊個照顧匪國呢？匪國晨早冧咗啦。

你要認就自己認飽佢，點解要叫埋其他人認？

大家一家人 甘計較做乜

你敢生飲東肛水, 我認埋你做契爺都得

不寫簡體字，不說普通話都不是中國人

乜五毛都可以黎連登搵食咩

樓豬入番u未呀
讀asso 都有2.7GPA咁高應該收到唔少offer 喎

因為出世個地點係叫做英屬香港

即block
屌你老母臭閪

2.7都拿出來打飛機 仲FF 想入三大 依家d中國人都幾低水平

好簡單因為我係香港人

( Show Blocked User - 國貨城 )

係中國人咁點解冇得參解放軍

一定要有得參加解放軍先叫中國人？你坐住左個腦？

香港人咪即係中國人

樓豬點解要認係狗